今晚游擊戰令全港市民進化成勇武派，有錢1%死咗去邊？

都話兩個月以嚟嘅警暴，會令全香港都會變成勇武派嫁啦～
一人一個方法令香港上流社會經濟最top1%自動上街發夢，加入戰線！

【十八區街坊互助 Telegram Group】
港島：
中西區:

南區:

東區:

灣仔區:

西九龍：
深水埗區:

油尖旺區:

九龍城區:

東九龍：
黃大仙區:

觀塘區:

新界東：
沙田區:

大埔區:

北區:

西貢區:

新界西：
元朗區:

屯門區:

葵青區:

荃灣區:

離島區: